你班仆街又屈尻我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

準備反手牛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛家軍上陣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大DODO又領兵出擊

麵仔 早幾日又話牛3

我個牛牛AC未開通呀屌

冇啊燈神 入左正股啊

大戶收貨渣

升番架啦!!!!!!!!!!!!!!

笑死，仲有排跌

屌你咪撚入牛呀

屌 又話錢呀齊齊搵

又話戒牛熊

媽咪麵神

上星期賺既 嘔返一半出黎

我自己入CALL

但我個牛牛AC未開通呀

面哥 可唔可以唔好燈

屌你 咪反彈緊囉

仆街，仲有排跌

入撚咗call
298見囉

未入

我有得用牛牛先玩

好彩

佢出咗聲，都會跌到仆街冚家產，仲有動物仔

人手置頂

終於有清肯還我一個清白

面哥入左幾多錢牛?

未入

等緊牛牛ac開通

媽咪麵神唔係叫完雞轉運咩 唔會有事既

我信係d人屈9你.... 個市會還你一個清白

冇叫

但講真 之前睇錯基本面先係咁睇錯

依家開始應該冇之前錯得咁離譜架啦

跌撚到系wo

而家看好既理據係咩? 想學野

無轉運 仆街啦

又燈

市底勁撚到仆街

打仗 道指大跌 俄佬又跌 加息
港股都冇跌過咁制

你唔好燈啦大哥

咁點解今早會跌少少既

你睇錯了面哥 下試30000，你買熊先有賺

4舊喇

多謝麵哥
沽爆佢

一個鐘就輸左一半

大家畀多啲正評
支持佢繼續出post

個個散仔今日都心唸睇定D睇定D先

大戶乘機質低佢收貨

一收夠貨就牛3了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解你愈玩愈多本金既 麵麵

真係好準

牛三來臨

幾時收夠貨呀, 我已經準備好CASH ALL IN

我上年89月玩 8皮本

我1月尾上到12皮呀

3月中得番2皮幾

到到依家先叫回番到4皮幾渣

你冇牛熊ACC 點解可以咁波動既?

唔怕 等你開完acc
我地一齊牛牛佢

好彩有次亂尻ALLIN左個隻奶茶 幫左我好多

玩過5隻牛熊

隻隻都唔過兩日就打

G持繼續買

你幾時all in 牛 記得同我講聲, 我要追數

斬手指介牛熊了

前幾日睇到出面有個POST問玩牛熊搵錢多定玩正股搵錢多

自己唸唸下

又真係好似未聽過有人玩牛熊發達

依家主攻正股算

但你又開牛牛AC

做對沖

我地嘅齊齊揾冇包你喎

唔好咁狗啦

又話收手

掌門，走牛岀聲

都冇入

仲揸緊我隻潛力股

見唔見到佢幾勁

跌唔落咁

成日話人屈你
你齋睇升冇買...都跌到離哂罩...
收手啦...

麵哥點睇外匯 覺得你啲分析好獨到想聽下你意見

跌成500點叫質低少少？？？？？？

牛3升到35000~38000咁點計呀

即係佢一入重有得跌

我係你就試下 put 下佢破燈
一破燈咪冇人屈尻你囉

升翻啦，無事啦

牛3先叫我put

想攞我命咩

好嘢，咁我可以睇298啦